依家份工做到好辛苦

每日返去無野做
渾渾噩噩過日子
行屍走肉既生活咁
公司唔炒我，我又唔想走
其實我就係想hea下
但依家hea到成個人都無鬥志
覺得自己一事無成

有得hea咪可以進下修囉

有得hea其實最適合進修下，睇下有咩專業資格啱自己，分分鐘第日就靠佢跳出去

唔高得22k
一定做住先啦
唔係唔知自己仲可以做咩
唔好話讀書
之前買左本小說都未睇

係 hea左幾年
但都無去認真諗過
有時諗兩諗又放棄

22k 請我吧

我想返⋯

咩工？

懷疑政府工